未來人宣布，奶共派贏超過半數議席，泛民本土贏票數過半。

不要問， 只要信。

報告完畢！

星期一再推番上黎

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

唔過半咪加委任，加到控制到

又中，好撚心痛

大局已定， 泛民贏選票 保皇選議席